其實啲老師會唔會睇唔起啲DSE考得差嘅學生

啲老師以前考A level 會考
啲嘢難咁多
真係要讀得好好先有得先大學
出到嚟教書見到部分學生考衰DSE
要走去讀asso/high dip/found dip
心諗DSE已經咁易仲入唔到U/入樹含珠
會唔會暗啞抵覺得班學生係垃圾？

放完榜就唔撚理啦
自己教咩學校自己唔知咩

其實係咪有老師唔洗考牌都教得??
我有個呀sir教中文好屎 又好似冇乜知識又串貢貢
有冇人知? 學校可唔可以用私人理由請人之類

會恥笑班學生dse考得差嘅，係叫作教畜

唔會
因為呢個世界點都有人考得好 有人考得差

笑撚左
啲老師自己都考到屎咁啦

唔會睇唔起，係睇你唔到
只有少數老師真心在意學生，但做學生的唔使失望，因為只係學生未學識咩係搵食，太上心
放榜日係好值得上的一課

唔會 返工出糧好得閒笑你咩

真心有比下心機 全3全4唔係問題 輕鬆八大啦